呂秉權：習近平稍後見林鄭述職和出席澳門回歸二十年慶典 將決定林鄭的命運與香港現況

我命由我不由天

咪又係講果d廢話

全面肯定工作呀、支持港府止暴制亂呀

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB
投稿

去得澳門就應該跟埋23條果類廢話

一定架啦
讓步咪即係同全國13億支共人講暴力可以令政府跪

茂名跪左啦 鄰國咪一樣相安無事
維穩機器要兜點都係中國贏

有冇聽過趙善軒講點解會跪低？

李克強今朝先訓斥完

又有新嘅緊急法

人嚟
準備bingo紙

上次講到張建宗係港豬澳剪完彩一定會炒

呢隻賤維尼100%只識鎮壓
唔使分析都知

維尼後生個時，都好妒忌香港下

你要知道中共d咩會 見面 對話係冇柒用
根本一早已經決定晒早兩日先話發展澳門金融取代香港

佢97之前都嚟過香港考察,有相.

上海搞左十年都未得

推

出面吹緊風辱”公務員”罪啦

要佢扯 就一早好扯 依家佢搞到咁大，上埋國際層面 一樣係保佢... 今次見面冇咩好講 傳媒對會面太大期望

小學雞攬炒中國都唔會係香港讓步

要求唔會威脅到政權既
佢點解唔會應要求?
佢呢d 唔係跪, 係愛民如子

但一講到自由民主, 同共產黨相違背既
一步都唔會退

我地決定你中國命運